有冇咩國家去完以色列約旦之後係去唔到架?

就好似去完伊朗之後去唔到美國咁
有兩本passport佢又會唔會check得出?

Malaysia

但如果以色列入境 佢唔會stamp你本passport 會比張入境紙你 你要keep到出境

冇，有$木星都有得去

邊個話你聽去完伊朗唔可以去美國？

我唔知你兩本護照係咪香港果兩本，係的話，點都要申請美國簽證㗎。唔係完全BAN喎。
呢個係你integrity嘅問題，睇唔到點解要隱瞞。

去完以色列用同一本護照去馬來西亞係無問題，我試過。

伊朗個個我係睇美國啲immigration網架
我一本uk一本特衰

若果你本UK passport係美國免簽而你去完伊朗又想去美國係要申請美國簽證，只係唔可以再以免簽或ESTA入美國。